Kabupaten Boyolali saat ini memiliki setidaknya 75 titik wifi yang tersebar diseluruh kawasan Kabupaten Boyolali. Wifi Publik merupakan Layanan wifi Gratis yang dapat dimanfaatkan masyarakat untuk berbagai keperluan. Layanan wifi publik tersebut dapat diakses di tempat-tempat umum dan strategis yang bisa dijangkau secara mudah oleh masyarakat, dekat dengan lingkungan masyarakat. Untuk itu diperlukan sistem informasi untuk menampilkan infografis berupa pemetaan wifi publik agar lebih memudahkan masyarakat untuk menemukan lokasi-lokasi wifi publik tersebut. 

Dan kini website SIG wifi publik sudah dapat di akses melalui link https://bit.ly/wifi-boyolali

Untuk lebih memudahkan pengguna kami sertakan video demo penggunaan website tersebut yang dapat diakses pada : https://bit.ly/demo-wifi-boyolali